有冇推薦結他舖？

本人想自學結他
有冇人推薦一間黃而又好既結他舖？
貼埋 budget 大約一千內。唔知有冇好推薦？

tom lee ，個招牌黃色

帕斯，綠色招牌嗰個

結他士多,黃到發金👍

Guitarsofa